[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2907)

1001 WIN

快到

愈紅愈勁 信心

真係好快

聖伊天等2倍上車

fast

2.5c 大有3.6

很fast

屌你特魯

真係唔好

取消關注算

聖衣天驗腦區
法甲波屌你老母

屌 一場森林 一場阿些斯奧 dllm

葡超下盤？

女朋友就黎生日
買咩比佢好 佢話要實用

比d信心

大GG

春袋

3c

認真

香水

六合彩

買左咩

又未足水

半場森林 2.5c

佢好少噴驚佢唔用
上次買左枝唇膏比佢佢都好少用

隊隊都開始唔入波了

角細震震地

brest 2-0

追和未呀屌你個閪

羅連入波，甘堡cup

就架啦 神換人黎緊

9.5c 少注 半場再睇

魯特nba

無理發脾氣卡

荷2

2:2特老

回到咁都試盤 屌你咩

頂 實用咁床單枕頭套啦

大？

GFCO阿些 我dllm

係

南錫1:0梅斯

南錫goalll

7.5再加
唔建議追

真睇波

南錫fg

屌

死晒左條7X1

3c唔似會再開7.5我都等緊7.5

岩岩想睇法甲

周年紀念送左

聖伊天1.5/2派錢咁派

1.5 b是100%的波

法甲點解會變左女人的

NBA咁
特魯瓦場波22

分d比荷乙啦

gfco阿些 再一次dllm

GFC01

會唔會00到尾

甘堡同羅連入波未

4c

兩隊阿些斯奧都收左皮

甘堡爾熱血反cup

買蒙77第一球算數

屌想等足水都唔得

9.5s

買左細㖭

求英乙半大

啊些斯奧入啦屌

等8.5b照屌啦 唔信半4全4

1-1半場 1-2全場deal

荷乙2.7半大成功開出

3點半 唔識買

半場3.5b收米

等極都冇足水

聖依天 甘堡爾上盤上呀

聖伊天入味

半場都唔會開足水8.5
最多1.6-1.7

真 一足水就轉盤

好撚難搞喎 10分鐘一角咁

葡超買咩

8.5得1.6

今晚半大正氣到

等下半場睇下啲人仲有冇力跑先 有力跑先入8.5b 冇力跑落底就算尻數

s唔敢博

ht 00 4c

Same 而家入唔抵搏

上盤

等8.5足水 or 7.5

等緊7.5b

屌 買乜輸乜

真特女子4:0標準列治女子

森林追和未 阿些co追和未

屌你老母閪！

訓教

買ng算
聖依天爭3都1攻到咁垃圾

就咁睇8.5會爆 但而家未足水
希望唔好下半一開就有角

聖依天 甘堡爾都上盤開出 一世球迷

聖伊大c大船？

五大聯賽完左賽季之後有乜賭
得番d 日職韓假？

我有9.5細 2倍 睇睇下都覺得會大

同路

日職美職巴甲

9.5S頂住呀屌

戒得賭

狂摸自己對奶cls

入到去著衫喎

男人樣 dllm中伏

岩岩除左件背心..

手足平時食開咩

Any reply

我想問你

replay?

拿玩埋底褲啦 冇介紹錯

標準烈治黃牌半大全大

睇奶啦

葡超客隊禁屌

屌 直播做乜尻

非禮勿視

甘堡爾 聖依天上呀

一開始得番個bra

冰封角球

大陸真係好多雞..

有得不敗就補啦 可以早啲取消關注

拿 摸自己對奶啦

尾關上盤.. 補唔設下盤.. 想等no goal得2倍直屌..

好撚肉酸 變性咖

link

唔係掛 大陸都要變性..

有冇落妝樣，我好懷疑人生

頂 想打尻佢
伸脷做乜

8.5c 1.9了

本身諗住睇法甲..

0:0睇女好過

羅連 6成控球得2腳 垃圾

聖依天 甘堡爾上盤慘死

仆你個街咁撚樣衰

冇野睇了睇法甲可以屌0:0入未..

b or s c?

m

細好D

點解仲未見豬豬
我等左成晚

葡超 客 next goal 衝唔衝好

足水b？

hi

cup未

終於有人明

未有

rc

紅左件

蒙被直紅 爽

聖依天 同甘堡爾兩場上盤生性

上盤重燃希望

一睇就紅
聖衣天全格 派錢

聖都唔肯入

屌 2.2倍主勝 猶豫緊

7.5B 有我就即上

嘩屌踩人小腿

真特2：1

8.5b要了

屌你羅連同甘堡入未
法乙仔炒12m

gfc11

甘堡聖依

想等2水係咪冇可能

主隊仲唔瘋刷

買2隊都紅 點賭啊屌你老母

屌又打交

係咁派牌

LF2

咁多卡派卡片

5分鐘 5張牌..

1/1.5b先聖天仲唔中出客隊

對版呀對版呀啦，紅牌都贏唔撚到㗎啦

屌鬼啦你哋

直屌主勝吧

個龍都食卡片

乜事

我想買8.5c呀

斬未

真 allin聖天先

再加埋大波大c個啲， 睇你哋以後仲夠唔夠膽買聖伊天

屌咪啦3X1尾關

性衣入佢啦

出黎嘈，球證比左張Y佢

我都Cap緊

聖伊天連贏四場就食住個勢啦

我想你贏，但唔想衣天贏，so， next time la

甘堡聖依天上盤

屌 直屌1/1.5b

屌無左8.5

差聖依天點補？

仲補唔補大好

屌你老母上次買葡超 主隊俾人紅3件就黑到依家 買咩紅咩

開7.5啦

對家紅左啦

和/no goal 但我唔補住 等70分鐘 仲係0:0先補no goal

聖依天個款好似唔想入咁

5c

羅連炒完12m入返球補數啦屌

7.5 -3C

好撚眼訓 想買7.5又得1.7

甘堡爾入未

無撚左啦

阿爸癲10

9.5s點頂

等左成粒鐘都未撚有7.5足水

6c

又有角

一轉7.5 即刻入左
等收錢

8.5足水封到冇咗

奧爾良降班啦 屌你老母0:0 連續4輪入唔到波

入唔切 ...

5x1叫糊

9.5s力頂

咪撚刷啦 屌你老母

有無角球專家比些少提示買咩

終於出嚟喇 等你好耐

加油呀 繼續刷

買大師你對家

聖伊天黑哨我屌你老母 同樣動作 紅客 黃主

7.5無入

阿些斯奧果場58分中 3射0中 對1射1中

點能夠做到咁

客紅咗主終於上力

屌又比牌 插水

甘堡爾

黑哨 公平咩

封盤

又封

又紅...點賭

1:1

主rc

聖伊天有乜用

又紅

紅牌1.5b

1:1紅牌

紅牌

睇落仲有好多c諗緊入唔入9.5

笑撚死

跟

咁就公平啦 黑走客1個

刷角 抵你紅牌啦

成場波做乜鳩

比甲請立即完場

點解喊呢 斷腳咩

on9

笑4又紅

屌 啱啱先屌完主w

紅左咩位

仆街中伏

屌好悶0-0左大半埋
1-1紅牌
又唔刷角
成場黃牌玩撚晒

甘堡爾 聖依天 奇蹟上盤

球證好鐘意比牌

客goal

Last場？

屌你老母 聖衣天!!!!!!!

0 1

垃圾波

Goal

開左0.5/1

屌 垃圾聖依天

大船仆街

講咗咪買聖伊天

收錢 客ng

笑死呢場
希望岩先個巴打有補飛

屌 打都未打得切就比人入

收翻半條c

痴撚線波
客紅完又唔見主入
主紅完客又入
乜尻啊

封到買唔到0·5/1 b 好撚狗

聖依天唔想踢歐聯早講嘛

仆街真係仆街波黎

連登大船

屌你老母臭閪咩聖伊天假到咁
連歐戰都唔想踢？

屌，10.5入唔切

5x1差gfco阿些

ng又死

我個365賠率變咗分子分母顯示...點樣可以變番有小數位...

no goal?

甘堡我屌你老母

Setting

想封到幾時

7c
屌你老母封撚完未

聖依天搞笑波 好彩小注

封完未

不過要多謝狗會準時關盤先
唔係一早針晒

9.5S要死

7c 9.5都入唔到

馬會app個分析準到....最尾4個字

阿些追和好嗎

7cccc

阿些我屌你老母

沙特魯2-1

我7.5c 就想買 屌

仆街法甲波!!!!

gfco阿些。。。

開盤未呀屌

-1C
即場勁好賭

9.5b 得一注
再玩8.5
封撚到幾時

聖伊天笑死

封撚到唔比買角

聖伊天真係on9踢多個仲咁狼死

又中

8c

9.5s玩撚完

88888
8.5 9.5

角細都死埋
針了

屌你老母性衣呢隊垃圾

2:1我派3個

出事了

我

點呀，事前叫哂大家唔好買，又唔撚信

屌有冇咁黑…

補唔切

gfc1:2

屌 買10.5 又封盤

ok我了

Lm

甘堡羅連聖伊天三隊賤種空難未

截

支持普巴

8.5s要死了 賤種主隊 抵你輸波

岩先客win10倍

輸2球12m 我服了

Ok

仆街!! 中伏了

半一詩

lm

大阿些追啊

十幾分鐘就收錢
收工訓覺

聖伊天係5分鐘內
賠率由2.2 > 1.7 > 7.2

頭先靜到閪咁
一派錢又出返嚟

勁

兩隊垃圾

快啲9.5啦屌 封撚晒逃生門

蒙快入多粒

橙

咁都入唔到

入左主w應如何部署

性伊天生性病啦屌你踢多個都入唔到

屌你老母 性衣

屌大波差一粒啊入波啦

勸要追既追角大
仲有成30分鐘 要三幾個角球根本係easymoney

大船真係即死，全個連燈都聖e天

下一隊入球ng

傻閪聖伊天

你岩岩又話入大波？

性衣呢隊真係正宗仆街
買對家又識奇蹟杯
買佢就打多個都要紅返野俾人入
呢隊賤種幾時冚家鏟

甘堡中伏+1 真係有個堡字都出事

我要左9.5咋

客入多球

手握9.5細 啱啱好10角就gg

聖衣ng？

屌你老母 聖伊天!!!

半一上盤又針

想入0.5/1入唔切 主w係客收rc入架

蒙入多球

應上床睡覺
明天再續

8.5s頂到完場派500 2個

淩晨波冇一場上盤開到

比多4CCCCCCCCCCCCCC

20分鐘冇一角咁抵你贏

入唔入1.5/2b好？

俾9.5跳咗船先

阿爸癲11

goal標準2:2

好

入 必開

頭先係咪有人話聖伊天贏唔贏睇佢想唔想踢歐聯

似唔想

甘堡爾唔好比假希望啦DLLM

轟咗性伊天好撚後悔，估唔到會有球隊有歐戰都唔踢

睇個樣就即係唔想踢正

咁多上盤揀左依兩場 真係閪到

試下再紅多2個

Me

葡超黑哨，睇完VAR仲吹12碼

最後我先買左11c

2-2 GFCO

gfc22

咁嘅料踢歐霸小組賽都出唔到線啦

炸了

第4直入歐霸小組 第3踢歐聯冇得直入

Miss

炸左

即場有人大注入球大 1.5 / 2

留名

主 pen?

點知唔入

羅連你含撚啦唔識入波就咪柒炒12m啦屌你

甘堡聖依天cup 到一個月唔食牛

比多4CCCCCCCCC得唔得

甘堡比我贏半ok?

Yes

索察 歐賽爾 入波未

Yes 客龍出拳 不過打中波先 照12m

個角盤跳快啲啦好冇

聖依天踢到咁點搞

羅連安特 我屌你立即入波

仲有成廿幾分鐘
客隊仲要冇左個中場
主隊攻埋黎 客隊又一球在手
D後衛仲唔踢撚出界算數咩
三兩個角球一定有 你廢就求除非俾外圍落左order 要開細

歐塞爾00
垃圾

鴨到仆街 我睇var都係中波

蒙快入

打中波都吹痴線

9.5 b出嚟未

輸2球12m 想我跳樓？

性衣呢隊仆街波真係屌你老母

屌你老母葡超12m都唔識入 買大波又要叫半0全3

特魯瓦32

gfco除咗dllm 我無野想講

打錯字 sorry師兄
你「求」就求 先岩

依隊賤種肯反cup未

輸2球12m....

屌你老母入左角大又唔刷食屎狗

主隊有神秘力量 想買fg

羅連打咗成場邊爐

法國波真係好惡頂

法甲入多粒

蒙快屌入佢

諗起上次買聖伊天輸3:6迪安

冰角

0245開始全世界下盤

仲話爭踢歐聯，降班仆街空難死啦

仆街又中伏

買親聖伊天都針

如果最後聖衣可以2-1就好又收主w又收收1.5/2全格

睇下場好過啦

正氣咗3場就開始閪

瞓醒未

諗下好

屌爆你，入波未呀索察 歐賽爾 依兩場波猜夠未

收返一注都好呀 屌

10.5 b @2.4

聖伊天搞完笑未，入一粒俾假希望我都好

咁多如果 我發左達了

LONGC正氣 到羅連安特西

聖伊天下季降班3日2夜法國慶祝報到區:
基老陳

羅連食撚咗成場屎

蒙ng都唔到聖e天

羅連甘堡快入啦屌

角角角角

俾多兩隻角黎

蒙快入！！

咪撚入呀

講真聖E單邊刷左7隻
冇啦 刷唔到了

法甲入多粒ok?

鴨2-1

屌你老母今朝墨假隊仆街蒙特開始
買親邊隊都紅

應該和都和唔到，狗閪天攞一分都升名次

聖伊天入啦傻閪

角角角角的硬幣的大小的量不夠好了，我們的

角啊

買法乙大波真係要驗腦 1.7 一球都無

甘堡爾上盤please

降班唔夠，要佢地全部斷腳

柒閪蒙入多粒，數爆聖柒天啦

比角

又訓地

gfco反杯派100

比角啊

買咗咩？

2場有即場都係入球細

開到11.5B我自拍食屎

不會

俾場上盤黎啦屌

聖伊天贏到我派哂贏嗰d

999999999999

狗會精選有波入咪算好

9CCCCCCCCCCC

哈馬比都係

刷黎有撚用咩 又唔入

甘堡又比假希望
贏唔到 輸柒佢啦

屌 一足水就有

9999
8.5 9.5 0-2

輸2球12m 唉屌你老母咩

真

聖伊天cup得十五倍

梅斯追和派100

呢啲時候唔洗貪足水

法甲入多粒啦屌

next time

屌你入未呀 索察

比多3CCCCCCCCCCCCC

比多c 救世界

甘堡爾跪求上盤

角

跳多嘢啫 屌 呀呀呀呀呀

聖伊甘堡羅連快入

有無咁多人換

冇了連針7注

唉屌垃圾梅斯唔差在輸多粒啦屌

扮撚哂野垃圾聖伊天屌你老母

算啦..

連3ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

求求角神之神比角

最多10c
利申 一角超人買左9.5s

屌呢場真係食撚咗屎嚟

聖伊天比多個c啦屌

屌你又卡我一角一起身又輸錢

唔好咁

金寶湯

係咪假架法甲屌你老母

羅連同甘堡爾撚狗，一隊炒12m一隊追和之後唔攻

成晚冇贏過 針晒

應該仲有一隻

角啊 唔刷角點追和

gfco屌你老母

要多20隻

真特絕殺cashed!!!!!

落飛有料到

腦魔隻手套仔真係好撚得意

買親半一上盤都收皮

就係斷你條on9 祝降班 空爛死

真係好撚閪呀 想夾角又夾唔到 吓吓都封封封

羅連甘堡快撚啲入啦臭閪

角角角

gfco我dllmch

比多兩角啦撚屌

又卡一角屌你角細日

甘堡爾上盤一世球迷

降班空難死屌你老母西

入多球都咁撚難？

10角

10

10c

10CCCCCCCC

中位數完就好笑又細波又細c又輸波

10ccc
8.5 9.5

要多隻

達陣

10角訓得

人主場 你主場 比人2球12m都有 除咗空難 無野想講

買埋10.5b 刷到真係抵你贏了

屌 好想屌撚死自己呀

蒙狗入未呀屌你老母

買魯芬同天狼星就穿我盤屌你老母

比多隻我今晚唔打飛機

口乾未

1.7幾角大又開到

我好耐冇自己度過波了

又輸一隻角

半注搏搏

跟邊個大師應該

好撚嬲 訓唔着

正囉 1.72

補7

羅連甘堡夠膽就一齊絕殺

1.97捕撚住捕到封 唉 輸鳩晒

痴線

普羅米修師

補7分鐘

7分鐘反cup

甘堡爾贏啦屌

咁早封晒 補成7分鐘 屌你

3場 半一上盤 屌

你今日都針唔少

比2CCCCCCCCCCC

認真問 365邊個位有setting揀搵唔到
仲係分子分母 好惡睇

朗C2-0波強串比斯特3-0波強

我11.5c 仲有機

7分鐘入兩粒唔過份啊

甘堡爾上呀

1/1.5b 呢注輸埋就無玩過咁

羅連 甘保快入

屌 法甲入多一粒啦

gfco

唔識

食撚屎啦聖et

gfco真心希望你降班 唔好再害人

最底

求其一邊入多粒啦

首選項

羅連甘堡快撚啲入啦
仆你個臭街羅連一開波炒12m

屌你老味聖伊天含撚死啦 賭成晚仲要倒輸1k

起碼比我收返1.5/2b 如果收到我一星期唔打飛機

5x1 jump

法甲追和啦

2連c

真係要難空 刷咁撚多角

其實我都唔明，啲鬼佬計數咁撚渣點解首先會用份子份母顯示

搵到了！！！！！唔該yy

屌你老母聖伊天

甘堡爾絕殺

11CCCCCCCCCC

屌你咩羅連甘堡
半一上盤和波真係好撚揼春

睇到我眼都突

今晚輸哂尋晚贏嗰d

空門都唔入

幾次都唔信我

11c

收工 11c

屌 兩邊都可以入

11c埋

羅連甘堡爛臭閪

瞓醒又收兩注

2.43 10.5b

Cls11c

瞓得 9點再見 今次一定醒到

上盤針撚哂

落親注都啱啱好有角 空難死啦聖et

yeah

我講左兩日都醒唔到

12c

12

比多1c!!!

我講咗幾個禮拜

12C CASHED

12c
無買11.5

角大黨又贏

屌你老母羅連00都踢得出

刷撚到 買角好撚過買盤

美職 智甲 好想玩
冇次玩到

12cccc 好正氣啊聖伊天

好撚感動

屌你老母空門唔入 比多一球我啦

冇la又針

屌你老母黑撚到

容許我講多次 gfco阿些斯奧希望你降班然後全隊空難死 老母比狗屌 老細破產 dllmch

甘堡爾仆街啦

美職好難玩買親都輸

輸9.5s，贏11.5b

打緊牌乜鳩都無買

朝早起到就玩啦

加埋聖et唔該

加埋阿些斯臭唔該

補七都入唔到一粒

客 刀單唔入cls

屌 客隊個垃圾 1on1 單刀都唔識扭

一齊冚家產

屌你老母1打1都輸 推過幾步入la

聖伊天就行開啦 成日都on99 客隊入肉
但gfco唔同 係由心底入面既廢

以前我都唔信半一詩 現在我信了
半一上盤比狗屌 盲追下盤等收錢

發覺呢期狗會開平手盤，邊隊低水d,就邊隊贏，係咪on9嫁屌

依天90分鐘都入唔撚到啦，你仲望7分鐘會有波入

都踢左90分鐘
讓球半既聖E天仲係0
唔係諗住補7會入

屌你呢個又炒單刀

ft 01 12c 聖et請空難

今朝咪2.1高水客盤囉

11.5bbbbbbbb

快

作為紀念 25射7中 1入球 輸2個12m

屌我個大波
又針

痴撚線

甘堡爾
英乙又係得一球

得番一注起機注

今朝個場唔計

屌 有球傳中空撚哂都入唔到cls

嚇撚死，晏就有諗過allin聖伊天

單對單龍門都入唔到 世界級假波

3x4爭佢

屌你老母唔撚賭啦 打個飛機訓教算

講緊邊場，點解搵唔到，講緊尾盤wo

葡超主ng

我攞哂30幾萬教訓出嚟比大家睇都無人吸取下

單頭聖伊天盤 大波 全針 屌你老母

0030場荷乙

On99 痴撚線 炒撚晒d空門單刀

即刻改買半細

起碼有3球必入球

好撚難賭

Khazri 慢溜個波出底線 成功開出12C

多謝佢

平注半一下盤點都有賺

8點個埸有冇角大黨

11.5B 買左 諗住死硬
9.5B 補左個本 而家

聖e天呢隊賤種，客紅左個時，早知屌幾k 客win 啦

葡超1/1.5b?

唔知幫唔幫到大家補下血

兩場開10.5初盤
比狗屌
即場起唔到身就skip

冇信你係我錯 信念唔夠

巴塞個場 89 開始 刷3角都係咁

Goal!!!!!!

平一上盤真係傷

8點智甲似角細

你講中埋朝早嗰兩場就止到血了

屌你老母性衣天

提子客可以追多球

原來12m唔入

止下血先

諗諗下 留錢聽日日本波算

冇半一下盤
skip

我賭開即場
有得睇火藥味 中場散唔散
就咁初盤唔會買

臭閪y唔信我

嘩

我屌 一禁入黎就見到你
救命
自己抵死

#999 派100$

以後法甲買大細算撚數

肥仔啦

葡超係就02啦
01唔夠

對比yy同星星嘅額只係車錢咁大把

code都唔遮

法甲啲大細波可以好漂忽
好撚難賭法甲

介賭了，勿念

Thx巴打

唉屌
條起機7x1 斷2關垃圾波
上盤日where r u

黑起上黎到到波都難賭
買角大就開細
明明岩岩角大送錢都話截左無得買

... 前2日執個d呢

哇屌

又唔係幾球野

7中5互串個話應該都贏到倍幾

btw我都斷3x1
想死
貪心唔撚補飛

珀斯射12碼 個門將救左4球痴撚線

上盤日走左好耐

唱緊k?

之前又話會補死都唔聽我講

應該唱人k

去m記食個早餐獎勵下自己

唔啦
買左500 搏下only
3x1先傷...

88，ifc見

我咪講3串1個到

借錢再賭過

改名，JJ撞地

想補個陣 岩岩開左波屌...
半場想補0:0 好彩冇補
唔係針多注

呢到好少姐

艾維斯nogoal搏唔搏得過

想借50 萬，直接all in 利記r聯冠軍

唔洗掛
挽留了

咪咁啦 呢到針既都唔夠你贏既多

買上開下
買下開上

我都準備all in呢注

客隊入多粒

手風唔好真係要停

我Feel到仲有粒但唔夠膽買

今晚我都係咁
係鳩買角大 單雙先回返

奈奈就日日贏，me 就dayday lost

智甲主？

之前針18注 你咪都捱過

中左都夠唔夠還財仔?
得1.45

葡超俾多粒啦

星星出左條3串1，我淨係跟左盤個場就唔中，其他2場中晒，我屌

我都係咁上下
岩岩聖依天角大
臨尾上到2倍幾3倍
撳完就截左

唉屌
一輸錢
就想追數
想買智甲 串 美職

客隊入多球啦支持

痴線啦
今日計埋針左5注啦都

屌 好嬲
嗰場今日買最大

日假半細

依兩隊垃圾冇野爭會唔會hea

買左入球單

咁入多兩粒

又係炒完12m之後唔識入波，中哂風咁

你唔係要左哈馬比咩？
都輸？

Nogoal頂埋佢
再輸真係就快嘔返哂出黎了

3x1 尾關聖伊天

仲有半個鐘 我都係買得100
祝贏

嬲嬲地想cash in 晒車仔晉個d錢all in 一鋪過

狗會0800 開10.5 bet 365開9.5

狗會啲中位數係好撚閪

勸世

3x1 你應該買左5-10k姐
我分開4場盤買，可以4場針晒 on9 既

好
一於咁話

想要10.5s了

入未

我都想要

齊贏諗緊補唔補返少少nextgoal好

尾2場上盤串埋 訓教
死仆街聖伊天全隊仆街死

想補個no goal

撐你普蛇 客快手入多粒

買幾多啊

智客better

低水 0.67餵狗

一早買左聖e天，見全連燈都聖e天就知奶奶地野

3倍入左nogoal 宜家想補主/客ng 驚又玩絕殺波

仲有一球

3.05時入左3k

我見ASW旺旺地都買左聖E
點知上嚟望一望
全世界都聖E

勇者
頂實

連登大船，個個都爭住要聖ET

似仲有球 但廢事買了

追少少勞高先

似係絕殺多過追和

Yy巴

80分鐘仲有1.64
分分鐘絕殺

?

All in 星期二六合彩算 ，柏g 晉個d針晒。 早知學琴晚咁買車晉，大大轟5位數買落柏g7.25 晉。買得幾千都唔夠輸

葡假好撚興補時先黎goal 咪撚玩野啊

仆街
成班咁講
我個入球單震緊

客goal多粒

主ng 10000%

頂住！

入到0:3!

Gunned

10分鐘到

0800 主隊係自己場唔識刷角得2-4隻客隊作客又唔識10.5s買得過，但個水位好似餵狗咁

屌 你仲未訓

溫賠率

poly?

呢場應該初盤細 等即場先追大

邊間

食屎狗會10.5人哋開9.5

似hkcc

個個都9估

師弟你好

蔔超俾粒黎啦屌

主隊入粒啦

入未到底

會入

支持主入

頂埋佢比我回一回血啦

收哂腳

吊 我都溫左大半日，聽日去吹水

#999 留言基老陳好大支好正可獲得港幣一百元正

我中三

咪玩啦

留左幾多年

增加難度應該一陣會出現好多句

中學生報到

幾點考

你地唔係睇到/feel到仲有粒架咩

補時喇

劇本is coming

1530

有呀 主有粒黎緊

喂頂埋佢啊

買埋伐木者訓了

邊有咁多絕殺

定1500
唔記得

Ryan_648169:主唔入俾客入啦吊
Ryan_648169:主入唔到俾客入啦

有冇人feel到仲有粒
我就feel唔到

邊位巴打

屌你柱邊

頂撚住啊

客入啦屌

所以咪個個包晒頭

客入啦

上盤針

黎啦～～～～～～

頂埋佢

屌你又輸多幾舊 想追數難過射12m

1點後得場英乙 上盤

係囉屌
奇撚怪怪

屌仲未完

快D完場

勞高

訓啦屌
寧願玩聽日好過

0:1ft

呼

7:30先開番 又維護

1.5S個心就跳

dllm就係買左個場下盤

Nogoal好撚練心

9買NO GOAL仲贏得多過買上盤

騎G王潘狗

Nogoal一注追返賤種聖伊天條數 訓了 一陣見

NOGOAL 仲練心過買角細

Nogoal冇仇報

2場上盤

食完2個營多, 都係好鋸,點算?

你係狗了

食三個

又針5k

做人做狗自己揀

-21K

8:00上盤 穩

比個解釋

客隊作客蟲 連智利大學都輸 完

因為賠率跌緊

想點撚樣呀

skip幾日先

8點個場
主隊5場不勝
客隊4場不勝

又見到你

海軍鬥水兵

屌. 睇聖伊天LIVE睇到訓撚著.. 買唔到角大

好彩你訓左，唔係我個11.5b都開唔出

星仔,睇唔睇我上邊D飛, 點算好

有大注6倍晉頂住驚咩

一下就無晒啦

1注飛就冇晒啦

珍, 輸十萬真係2-3個鐘走地可以冇晒

好記得之前贏到8萬幾走地一場車仔狂追細c輸到得返2萬，跟住灰到一注all in psv 燕豪芬反cup 4倍幾，最後倒贏一萬

冇波賭

八點兩隊個龍都廢嘅失波當食生菜，想買大，但狗會又做即場精選

基老陳好大支好型 派ok?

0:0 0:1 1:0 點睇都1/1.5a

聖伊天所有球員生性病死

Gchi

gchi

唉，輸到訓唔著

仲係澳門咩

2場上盤2x1 100%

你好彩 琴晚應該冇乜手足贏錢
針到仆街

維護前買左

訓左既唔輸已經賺

再見啦屌，快撚啲去考

贏左幾k

咁撚惡賭都贏 勁

廢鬥廢 買高水

無賭法乙同埋靜係買左蒙fg ng加提子超客fg

客隊開季未贏過客場

半大有冇機

客客場輸到屎咁喎

我又有心水啦yy

G chi

有幾多人支持08:00 上盤

恆指星期一又準備大跌，你準備又執唔少啦

我諗至少有80%賭仔

咁晏仲未訓

話說巴打係咪去開TST GOJI做GYM

客客場衰到係7個客場都開主主，連45分鐘都守唔到

23號仔 上場食紅 但睇陣今場仲出到？

跟住今日仲要跑馬，啲阿伯一定一堆係馬會門口等開門個陣賭埋呢場

支持候治柏度先

球探陣容出名on99 ga

個日做GYM 見到你用手機上波POST

下次偷拍埋佢個衰樣啦

唔止球探 其他都係 應該真係有出

請支持候治柏度

呢場skip

主主場同客客場都冇點贏過 廢撚到癲

早